{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70373&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산조령펜션"
    },
    "text": "四季が美しく、季節ごとに新しい感じのきれいで清潔なペンションです。 白頭大幹の中心軸として聞慶セジェ、鳥嶺山自然休養林につながる位置にあります。 スオク樹木園は車で4分、スオク滝観光団地は車で5分、聞慶セジェ道立公園は車で24分の距離に位置しています。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能です。 各客室はライラック、ベンジャミン、フリージアとなっており、ロッキングチェアも設置されています。 屋外プールがあり、夏のシーズンに運営されます。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルできます。 利用時間は5時から22時までで、1日前に事前予約をいただければよりスムーズに利用できます。 最大人数を超えると入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、火災危険物質の使用は禁止されています。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "白頭大幹の中心軸として聞慶セジェ、鳥嶺山自然休養林につながる位置にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "スオク樹木園やスオク滝観光団地、聞慶セジェ道立公園などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "はい、屋外プールがあります。夏のシーズンに運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭やグリルをレンタルできます。利用時間は5時から22時までで、1日前に事前予約をいただければよりスムーズに利用できます。ただし、最大人数を超えると入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 452
    }
}